想入行做水貨

想入行做水貨客 代購
吾係走奶粉個隻 係it賣衫個隻
吾知有咩途經

吾你老母呀

吾你老母

死全家啦你 字都唔識打學人做生意